[五毛話日本當港人係中國人]救護車摩西過紅海上左日本yahoo新聞，第一個留言話「畢竟香港不是中國」有萬幾個讚好

第一個留言已經話畢竟香港不是中國，有萬幾個讚好
下面d留言全部話香港唔同中國，支持香港對抗中共

やっぱり香港は中国ではないなぁ～
google translate:畢竟香港不是中國〜

世界の人が香港を助けてあげてほしい。各国も声をあげてほしい
google translate:我希望世界各地的人們都能幫助香港。 我希望每個國家都能說出來

香港は中国とは違う。大陸に飲み込まれないで欲しい。
google translate:香港與中國不同。 我希望你不會被大陸吞沒。

香港人も民度が高いな。一国二制度で高い法治地域の香港の自由が無くならない事を祈る。香港のあの自由な空気感が大好きまた遊びに行きたいが重く監視された香港には行きたくない。
google translate:香港人也很受歡迎。 我祈禱香港在高等法律領域的自由不會因一國兩製而消失。 我喜歡香港的自由空氣，想要出去，但我不想去受到嚴密監控的香港。

仲有既可以自己入去睇下
成日話日本人當香港人係中國人班人呢？

飛機係要打 但係夠喇